想揾返套特攝片

唉，靜係記得佢套裝主色係銀色 又有啲綠色紅色線嘅咁
唔記得係咪幪面超人，因為我揾幪面超人極都無
但又唔係超人嚟，因為佢係好似幪面超人咁正常人size

唔知冇無1999，全能既巴打幫唔幫到我啊

tvb有冇播過

好多錯字sorry

係咪電腦奇俠

無印象啊，應該無掛
因為係細個係朋友屋企睇碟睇返嚟

唔係啊，型好多嫁
我記得舊登唔知咩post睇過嫁

幾多年前

係咪亞視播既？印象中有套叫七星鬥神

幾多年前睇
個角色係正常人身高定巨人

係咪機器刑事

應該係正常size 樓主話

眼殘仔冇睇到

係咪甲蟲？

大家也是盲撚

睇描述似係呢個

係咪呢個？

哇屌巴打好勁，係哩套啦

試下跟你既印象畫出黎

十二，三年前大約 揾到啦

炒車

深夜四點都解決到

我記得好似係96年左右星期六上午播既，個時幼稚園個個禮拜躝起身睇

sorry 啊巴打，原來佢係紅色主色
係咪同我嘅描述相差好遠

登仔無所不能

咁我哋應該咁我上下年紀
我係去朋友仔到睇碟

巴打應該都係廿中左右

係啊 仲係個廢人

呢句說話唔知得罪幾多人

無目標廢人

無人見到嘅

就快雙失好慘

巴打讀書定做野？

讀到一半讀唔成
又無咩工作經驗囉唉

終於搵到啦
以前睇過但係又唔記得咩名

仲有副車誤中

自己揾到又幫到人氣話冇咩好得過咁

香港餓唔死嘅
將目標放係工作以外啦

唔係香港不過我諗就返香港

外國讀 讀唔成就無計啦

太懶

回流返黎打份hea工

讀唔成書好慘俾人睇唔起

你嘅讀唔成係畢唔到業？

係啊

當自己玩左幾年囉
唔講邊個知

讀咗一年姐好彩唔算嘥好多錢
唯有咁我樣安慰下自己

係唔適合嘅早走早著啦

負擔得起嘅 錢都唔係大問題
唔係度哂 都會係第度跌左

香港好似好難生存，巴打做盛行？
係外國pt都有10k港紙收入